屌 唔係假膠唔係焦土, 睇完選舉論壇真係想投鄧家彪

睇完選舉論壇, 真心覺得鄧家彪講d野好撚岩聽

例子:
范國威: 今次周庭比人dq, 大家......
鄧家彪: 點解唔講劉穎匡, 佢都比人dq喎

范國威: 我地都會去支援被政治檢控既義士......
鄧家彪: 范國威係假仁假義!

范國威: 我地今次一定要團結民主派既力量, 去反dq......
鄧家彪: 范國威淨係為左選票!

鄧家彪: 係政府有咁豐厚既盈餘底下, 我認為係要派錢比市民......

why not 娥姐?

唔係假膠唔係焦土，即係真5毛啦死支那仔